光復元朗可以為全港去送佢殯

十萬人入元朗送佢個仆街一程，比足面你